1.Які існують типи даних у Javascript?

у JS ІСНУЄ 8 ОСНОВНИХ ТИПІВ ДАННИХ, ТАКИХ ЯК:
    NUBMER
    BIGINT
    STRING
    BOOLEAN
    OBJECT
    SYMBOL
    UNDEFINED
    NULL

2.У чому різниця між == і ===?

РІЗНИЦЯ ПОЛЯГАЄ У ТОМУ, ЩО ОПЕРАТОР СУВОРОї РІВНОСТІ (===) ПОРІВНЮЄ БЕЗ ПРИВЕДЕННЯ ТИПІВ ДАНИХ, НАВІДМІНУ ВІД ==

3.Що таке оператор?

ОПЕРАТОР - ЦЕ ЩОСЬ СХОЖЕ НА ФУНКЦІЮ, ВБУДОВАНУ В JS. ПРИ ВИКОРИСТАННІ ОПЕРАТОРІВ ВИКЛИКАЄТЬСЯ ЦЯ ФУНКЦІЯ, ЯКА ВИКОНУЄ ТУ ЧИ ІНШУ ДІЮ, А РЕЗУЛЬТАТ ВЕРТАЄ.